既然bu lu edu咁差無人請點解唔合併？

重有機會成為新一大

冇醫學院/n展/science 好難升排名

Btw,poly city 合併就屈機

文科係原罪

九龍三大合拼做九龍大學算啦

不了，合資啲錢會比city狗吞哂

到時個SU年年蝕層樓

唔覺得bu lingU差喎
文科係排名係蝕底d
唔代表差

個個標準唔同 你嘅標準嚟講點先算差 開樹恒？

Poly:五寶
吾城：bba law 獸醫
Bu:中醫 傳理
三間合併一定媲美港大